點解咁多人鍾意新恆結衣？

臉又闊 骨架又大 又肥朣
完全唔靚

屌你啊，話我老婆

你死啦

你撈亂咗自己老母？

身痕結衣

大臉人新恆結衣

又唔靚，又唔可愛，又唔係身材好，又唔後生
都唔知做乜9

成班港女好酸

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

錦戶亮與新垣結衣於2011年合作演出日劇《全開女孩》，當時並未擦出火花。拍完數月後，兩人在餐廳偶遇，才又恢復聯絡進而交往，新垣結衣還為愛遷徙，搬到離錦戶亮住處走路僅5分鐘的公寓；今年3月錦戶被拍到逕自出入她家大門，似乎擁有門禁卡，顯示感情穩定。

身高172公分的新垣結衣當時被拍到夜會錦戶亮，獻出「緋聞處女秀」，但引起大批粉絲哀號，嫌她「眼光很差」。

日本《週刊女性》還爆料，花邊新聞不斷的錦戶亮，多次在外跟朋友炫耀兩人的性關係，損害她的清純形象，讓新垣結衣非常受傷，決定斬草除根，趕在上月11日「光棍節」前夕提出分手，許多粉絲都表示「不意外」，還有網友說：「我還以為他們只是玩玩，沒想到能交往8個月。」

石原>結衣

講事實啫

好多女鍾意結衣

都係咁靚 睇得出純天然先